係咪大多數日校男老師都訓練到自己唔會被好身材/靚女學生妹吸引?

佢地係點樣控制自己？

你哋身邊有冇咸濕仔做老師？

畀人發現望女仔好肉酸㗎嘛

以前有個中學男老師結咗婚
(佢老婆都係同一間學校做)
都成日厹女仔

比隻支雞玩到身敗名裂

聽講真正嘅日本學生妹好多都係豬扒恐龍嚟...

sor, 睇錯做日本男老師

自隊

諗起光頭佬支那妹酒店相.jpg

日校喎，唔係日本妹

利申：鐘意日本妹

有幾多男老師可以抵抗到這種誘惑？

Master 時兼教私校日校中文科，跟本唔到你唔望，啲女學生個個都改短條裙嘅，有時仲要間我意見覺得幾短先好

你點答
改到見到底褲

咁啱要出作文題，咁食住個勢話一人一篇議論文寫怎樣才是適當的校服，反正佢哋作文其實都係我睇，學校都唔睇，由佢哋隨便寫，肯寫我先有得幫佢地改善

睇住份糧

咩都可以忍受

巴打肯定靚仔/型仔/大隻

我高，其他一般，想當年我都係個有抱負嘅老師，佢哋見有個讀書多過佢地嘅人咁好心機氹佢地寫文，總有一兩個會想同你fd, 有啲連感情問題都搵我，我心諗我拍得一次拖，答得你啲乜不過一熟你又無睇唔起佢地就會好信得過你，乜都講

我都係

唔係，等中六畢業先食

比著係你，幾廿歲人又老又肥又無頭髮有嫩肉姣鳩你，你仲理佢係咪支那雞咩

完全可以理解

根本死硬.
完全可以理解同原諒.

真係唔到你唔睇，特別女校班女上堂/坐根本完全唔會留意我叫佢地坐好d仲會有人話着左打底褲唔驚

定力唔夠就算佢請都真係唔好教行錯一步就係咁先

利申：教緊女校

你嘅慾望大嗎？有咩方法控制自己？

廿零歲正常男人都頂唔順啦
浸淫味從骨子裏散發出來

好多年前（會考時代）做個一陣代課教econ, 做完之後唔敢再做因為真係驚唔夠定力出事

你受到咩誘惑

男老師會忍唔住搞男同學

全部都係gay

正常男人都忍唔住

當啲女學生熟到會傾偈嘅時候橋住你隻手，又或者一路講嘢一路用隻手指撩吓你手臂，咁你就會知道再唔走就好容易過界

有女朋友，好專一，完全唔會有慾望
同埋我當晒佢地係個女，所以真係唔會諗歪

當你錯一步就身敗名裂全世界都知
以後唔洗拍意做呢行
分分鐘仲俾人告到坐監就自然會軟返
我有朋友做學校老師都話好撚驚奶野
就算係做補習既老師都寧願補男仔

老老實實
有學生要玩你好易 佢話想同你上床
你一把持唔住又比人錄埋音真係一世
就算你拒絕女人一樣可以作個故事話你主動邀請
唔使証明 身敗名列已經夠

做到副校，返學鞭策佢，放學又鞭策佢，上堂係咪扯住咁上

好多都著訂做既旗袍校服，收腰窄身仲要一橋腳就成對靚腳露晒出黎。如果唔橋腳，窄身裙又易露底。

其實佢哋得十幾歲，知唔知道呢啲衣著同身體部分會引起男人色心? 抑或佢哋根本好享受咁樣做?

推 7.1反黨安法大遊行

唔係，阿sir成日食女學生，想知再講

女人天生就係雞

師生太fd會唔會過界？

同輸左間公屋俾支那雞嘅香港垃圾廢中廢老一樣

唔係訓練到自己咁囉
係一搞就身分名裂，根本唔值

依你logic 男人天生就係呢班雞既身體既奴隸😅 送哂自己所有野去取悅呢班雞

咁男人咪仲下賤過雞😅

知，但係佢地對象唔係男教師，可能係隔離男校

每朝返工前打兩次飛機先

揾唔翻片

好撚正

On99
喺度食唔好喺度屙
賺咗份糧出面大把世界

如果玩到連自己份糧都無點做世界冠軍？

假㗎條片
呢件事發生之前條片已經流傳咗好耐

酒店浴缸個條？

但好似樣

其他普通學校我就唔知，我嗰陣時教嗰間只要學生唔好出事搞到報警，學校都唔會理。

多唔多係冇著打底褲

講咩呀你

戥你老母可憐

我嗰個年代，覺得佢哋係想引起人注意多過真係引起人哋嘅色心， 覺得自己會好有型好不羈好有性格咁。

婚姻就係長期嘅賣淫
我都戥你同你老母可憐

學生妹都係想靚
唔通條裙長落小腿鬆到大肚婆咁會靚咩

奶野之前都係咁諗嫁啦

呢個真係有 仲要好撚誇張 唔明點解無人報警 不過一講就自爆 不了

未必喎
好多人管唔掂自己碌鳩

每次上堂都打個飛機先

係咪大多數男校男同學
都訓練到自己唔會被好身材/靚女miss吸引?

身敗名裂都抵

獸父

邊有靚女miss

點撚同
嗰d支那雞邊有咁正

I mean自己嗰間

身敗名裂都叫玩過
幾多人一世都玩唔到咁
反正都夠退休

人妻有韻味呢

其實人生閱歷多咗 係唔會被迷惑

陳庭佳

片呢

咪又係雞

啲男校仔仔著窄shirt衫顯曬啲肌肉出黎都好引起色心

根本正常男人都控制到自己

有肌肉既中學男仔應該得好少

認真，中學個靚女miss收同學兵收到全校知，跟住又有師生戀咁樣

認真答 唔好獨處

就算要都要係走廊

好多玩開運動有少少線條著起件shirt衫已經好引人犯罪
想當年補習成日j

男孩子更可愛

我都想玩

為咗生活我可以忍.jpg

毒撚

Gay?

連登真係冇真絲咩

私人補習miss 原來都會𥄫學生

hentai!

更衣室互含

Tony Chow

一見到鳩到縮

清是咪講笑，個副校長，人工高，第日退休仲有好大筆退休金。
鳩痕去叫雞，食到比條女更好嘅質素，都係幾千，或一萬，對佢黎講都濕濕碎。
但依家搞到工無左，長糧都唔個保唔保得住，屋企人甚至同佢關係決裂。
咁，低唔低？

副校

呢句真

真心唔抵
但痕起上黎

證明阿副校長道行真係太淺

通常中幾開始會有意識知道展示身材係靚？

叫雞點同返工屌女學生？
依d俾幾多錢都試唔到

真.教師唔係教蓄

求片

講你就講啦

呢d真係好邪惡 屎忽都露埋

犯校規嗎？

條女好似做左popo

男老師食女學生就少，挑情就大把，中學同學做老師，d女學問佢sex phone

天地有正氣

大把男老師屌過女學生啦
根本有d女cheap過雞

佢冇案底咩

有案底先好，警甴最鍾意呢啲人才

係咁提醒自己一出事就臭朵

利伸做補習社試過有女學生伸隻腳出黎問呀sir 你覺得我隻腳粗唔粗

條女之前守PTU（facebook見到）

你點答？

係正，情有可原

就咁睇睇唔出架喎

繼續做野唔好再講呢個話題啦

我又係咁

個老友去旗袍名校做助教
佢話d 學生妹個個擘髀坐
睇到唔睇
睇到厭
但無得睇又想睇

會唔會係本身仲要係同另一個女老師離婚再同呢個新女老師結婚再成日厹女仔

勿相認lol

旗袍學生妹真係
但係已經冇可能食倒

會唔會有阿air mark定啲中六嘅，一畢業就食左佢

Lm

麗瑤

操行扣五十分

我 有一個夢想，就係入女校度做阿sir
成為教師巨星

咁細個就咁姣，擺哂蒲士chok哂樣露出pat pat

請問有冇IG/更多相片？

唔好傻，只要係有j既後生仔，中左輻射咁樣都會有fans
利申，有fans club

忍多一年，最多咪婚外情，而家師生戀冇得撈

訓咩練？ 本身食學生妹就係做老師既動機之一

7月1 維園見

仲諗緊7.1出唔出嘅麻煩入一入嚟

有無靚仔阿sir教女校

女校啲男啊sir肥矮毒柒一定中一樣
ching你中邊範？

你個名

Code

內部調職咋，遠遠未到身敗名裂

我學校啲學生全部死mk妹嚟..

個gif嘅故事性好強

唔係兩三年前咋咩？咁快做狗再入ptu

好耐架啦，而且事發時條女已經話考公開考試

小野六花 mide-770 相靚過片 著衫靚過除

佢無老母嫁 佢係佢老豆屎眼走出嚟

一張是不對的手

夠後台既，過一陣冷河又昇職啦

呢單係咩，有冇details

勁似嗰個何艷娟，係咪支那女人都一個餅印

以我觀察，中4左右開始有意識
佢地會開始化淡妝返學

為你嘅價值觀感到可悲

有冇名？

正正經經包養都得啦
應該都叫做有錢

屌你番號呢

作品紹介係日文嚟㗎、

8、9成女學生都怪獸級點解會有興趣

人到中年想要嘅係俾女人崇拜嘅感覺，點會係俾錢買到？

包養就唔係感情啦，中年男人想要嘅係感情

mide-715

你唔係覺得隻支那雞真係有呀嘛

呢個唔係水卜櫻咩

兄弟你要代入中年男人個內心先得架，日日返到去見住個黃面婆，但返工就見到個後生學生妹，人地就算係雞，但起碼同你一齊個陣唔收錢就唔係當你係客，個種禁忌刺激感對中年唔靚仔（仲要光頭）係幾大吸引先得架

同屯門娜娜好似樣

More

好好笑 中咗輻射

有聽講過女名校校長請啊Sir只會請其貌不揚

一升中就開始有架啦唔係邊得黎咁多女仔指控其他女仔係姣婆

咪玩啦，識兩個高大型棍都係教女校，不過佢哋都異口同聲話唔可以長做，真係會出事，兩個都係二三年就轉工

通常都係早發育/ 非白色bra 先會比人講？

正 尤其last 嗰張

搭單講吓
女學生橋miss又冇乜嘢 但男學生橋阿sir就好gay 多數都係搭膊頭
以前中學師生玩得幾埋 諗番起幾開心

可以名利雙收，又有糧又有學生妹

求sauce

純情學生妹

我又搭單講吓，唔知點解女人無論年紀， 講嘢講到興起就好鍾意掂下你隻手臂或者繞住你來講

晚晚AV打飛機就解決，日日冇哂慾念

推

充滿機心就真

諗起呢套戲

D學生妹成日暗戀阿sir

當你知道一越界就一世身敗名裂 你都唔會夠膽做d咩

有，依家溝緊興趣班阿sir

身敗名裂？冇炒佢wow

教中文都分唔到根本同跟本？吹大啲

我實習出過女校。
根本唔會有幻想，你平日已經好撚多野要做，忙到痴線，重諗呢 d?
佢地煩少你一陣，上堂乖d己經要還神

聽聞之前有個阿sir成日搞學生妹 有個女學生仲幫個阿sir含撚 重點係佢搞d學生都好柒

入得女校點會唔溝

千其唔好當講笑講曖昧嘢
D學生妹會當真

有個新入職既好大隻好靚仔

我中邊樣就唔講啦
不過我班男同事都唔算太差有個仲好大隻

上過東張西望？

仲要唔好同個女學生笑得好開心

俾有心人玩下 會好快傳到全校都知

求第二張原圖

d 呀 sir 成日私底下偷食架啦
前提你要正常樣同身型

之前真係覺得著咗打底褲根本冇問題
反正我條打底褲都係普通短褲嚟
有時放lunch落大雨條裙濕曬
索性除埋條半截裙就咁著短褲拖鞋

即係就咁著短褲冇問題
但出面多咗條裙就有問題?
利申:中學女校

我覺得係心態問題
如果覺得著左打底褲就無問題，慣左大動作，到唔記得著既時候又慣左咁大動作咁點

就咁著短褲既話你個意識本身都覺得係著褲可以唔洗咁注意，我覺得真係同本身著裙然後入而加打底褲唔同

仲有係我其實唔想知個學生有無著/著乜打底褲，坐好d唔好逼我睇對大家都好呀

以為條女會繼續係香港搵食

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

根本唔會忍到 大把淫佬

條女去左邊？不過通常返大陸吊金龜/二世祖LU....

老師喺私人市場價值幾乎係零
畀著你難得拎到教席
會唔會咁戇撚為咗個𡃁妹犧牲自己所有前途?

學生個個都荷爾蒙上頭，又未試過有親密關係，一有機會就諗果D野嫁啦

就咁著短褲貼實個屎忽....

要又打J了

覺得打底褲仲淫

笑死 最尾果張露LIN呀

你咪又係quote左

對男仔嚟講根本同底褲冇分別
理得你咩打底褲，一樣都係咁𥄫
總之望到條裙入面約隱約現有條類似底褲嘅嘢對男仔嚟講已經會滿足到𥄫嘢嗰種慾望

日屌夜屌又話你知咩

又未必
我中學規定女仔要著底裙遮住個bra
好多女仔唔著 有個仲著瑩光bra 白色校裙
大家都覺得冇乜野
通常都係改短裙
坐低突登拉高裙呢類女仔先係中意show 會比人話姣

校服螢光bra我真係孤陋寡聞

聽朋友講佢啊sir真係把持唔住

轉咗工入政府娶咗個學生 生咗個女 個學生十八歲已經退休生活

講左死老母 唔講死全家

試過第一堂補習個女學生就着真理褲
成堂都好撚難忍
之後每次出門口前都打翻兩次飛機先

巴打 你真係幸福賓周 又補習學生老母又學生妹 想跟你搵食

這陷阱 這陷阱

協恩之前有個實習男老師溝學生

教女校啲阿sir點忍

我無食過學生妹呀 個人比較內向，無果啲mk仔咁主動

唔係個個都會著

more

對男人來講係感覺問題
睇到裙下面收埋既野已經係一種快感，會開心過你除曬睇到你個西

願聞其詳

巴打你岩
同見到女人個胸走光睇到bra係興奮過睇女人淨著三點色

果種學生妹情懷丶清澀的味道真係得校園內有

男人幾多歲都係鐘意10幾歲既女仔

睇到啲個女人本身「唔想」你睇到嘅野會有一種征服嘅成功感

一句講哂, 清純和怕羞既feel真係

我以前學校都有個 教英文

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

有兩個中學阿sir 同學生結咗婚
佢哋強調係女仔u grad 之後先開始拍拖

我見親都車胎

名校男仔好多都緊身衫褲
個patpat好彈手

Dream job

Gay test

此地無銀，擺明係幾年前已經有古惑

咁都叫有d良心，起碼肯埋單

呢樣真，講野要好小心。
仲有唔好講佢地既樣貌身材

聽講佢同學生幾年前已經有古惑
然後一考完DSE就大肚

曬料呀

痴線，點忍呀
中學阿sir點先可以做到唔望

好明顯好多師兄都DOWN緊,極快就DOWN完

唔知當年個阿SIR有冇衰十一

無，所以點解之前我話以前做過一次代課之後就唔敢再做呢行。
唔好諗住班旗袍妹學校要佢地著底裙就無野，佢地識得連底裙都改埋，個開差位就高差埋。
仲有果陣時突然好興綁頸bra, 佢地就將個鮮色蝴蝶結露出去校服衫領出面。果陣見到咁真係好想一手扯甩個結佢

睇到扯左，好辛苦

女學生仲要軟飯

你講埋呢啲厹說話應該傳到學校好多人知

無事，我有認真say sorry，跟住佢仲要升埋同我一間U同一科，都幾fd，可能我成日carry佢

佢成日串鳩我再亂講嘢同啲師妹爆我大鑊

你知邊個？

參考 惡之教典

Omgggggggggg

冇, 識親啲呀sir又柒又老又甩頭髮

個intern識揀

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

教過IVE,FD妹直頭好多係雞黎，仲要收得平

正確

有冇多D圖?

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

呢個掂

其實點解會揀女校黎教？定有咩機緣巧合

點解我會咁無聊睇晒十幾頁..

坐老師車返屋企自由任砌科科100分

教書佬真係咁興香, 可以間間畀你揀黎教咩
最主要都係間學校請先得架

佢細你幾多年?

姐係都會apply好多間咁？

梗係啦
咪同正常搵工一樣，你估仲係以前稀有大學生嘅年代，畢業送埋份工畀你求你做？

一年
我Yr1佢中六

無印象見過佢

分分鐘仲寄得多過其他行業

成日有人問底褲都係布一幅同泳衣冇分別點解要睇,其實男既睇底底唔係真係想睇你條底咩色/咩質地而係借睇底底呢個行動從而得到果種禁忌既背德感同刺激感

有食唔食

我都有女學生10碎，好動又活潑
但真係老豆當呀女咁

姓咩？

鬼冢英吉

睇漏sor

食咗就一定罪大惡極

依家多咗個朋友囉，佢咁多年都係啊sir啊sir咁叫，搞到好似老豆揍女咁

仲想考埋同我一個位，我心諗你咪再搞我啦，佢條仔黑鳩我面啊

抽插中出咁多次乜都抵返啦

話無你都唔信啦

男老師會鍾意邊種男同學
我成日引誘PE阿SIR 但係佢最多都係喺我面前R下J R下袋

當日你食左今日你就係佢條仔

接受唔到咁蠢

能成為密友大概總帶著愛

因為得佢比offer我囉

講真 唔理你幾多歲 有無老婆女朋友
有個十七八歲扑扑脆又pure又true冧你 有講有笑 有時有d身體接觸 仲要日日對住
有幾多個男人頂得住呀
無出事最後防線都係諗起份糧/前途/名聲
一黃咗就以後無得撈兼名譽掃地 分分鐘成個屋企無埋 代價太大
教得書既仲要係中學一般黎講都會有返d理智權衡輕重 唔會俾賓周行先

試過有晚聽完concert走時見到個大家都有d feel既女學生 都係同一方向就一齊行
行行下佢幾次想又翹又拖住我隻手
但每次我都係借d意甩開 之後頂唔順搵咗個理由走先
無計 搏唔過

(同自己講 屌 都係等佢畢業先啦)

呢個有兩條片

變態

好多女user
小心D講野

唔講咁多
等緊就哥出黎秒班女權傻西

點頂

其實...當你日日都見到大量既學生妹，根本已經習慣到唔識反應

識個老師朋友溝其他學校
亦有D等到個女學生畢業再一齊

個post 勁好睇

日本學校
同美女一撚樣

你講到好似俾人纏住咁
但從你嘅文字當中感覺到你嘅快感

講真，我忍唔到